捉到無為止？

咁撚囂張，前設係差佬捉人時無傷亡，兵力源源不歇，而示威一迫方不斷損耗。正正都提醒咗我哋，從今以後唔可以再捱打，適時反攻，睇吓最後邊個戰至一兵一卒

快過乳搖清

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳